[突發］尼馬確診武漢肺炎

[突發］多方傳媒指尼馬、迪馬利亞、柏利迪斯同時確診武漢肺炎

尼馬死了

跳唔高過1cm

歐聯四強交換波衫出事？

未fc

因為交換完波衫？

拜仁驚未

屌

Nmsl

40分鐘前仲同跟個肥仔玩抖陰

nmsl

個speaker 有毒

佢個仔嚟

Neymar Sick Leave

中完肺炎會仲勁，尼馬要進化啦

Herrera, Navas and Icardi went to Ibiza of Sapin on a vacation with Neymar, Parades and Di Maria.

西班牙爆到九彩應該
silva一番皇蘇就中

1分鐘前仲po story玩緊fall guy

中肺炎病毒唔一定有癥狀

普通傷風感冒啫 啲人成日覺得中左就吊鹽水訓醫院

個肥仔 手臀個d係紋身?

笑咗

法甲豪門巴黎聖日耳門（PSG）在周三宣佈，陣中三名球員確診感染武漢肺炎。據法國《隊報》報道，三名中招球員包括巴西球星尼馬，其餘二人分別是同為阿根廷籍的迪馬利亞與里安度柏利迪斯。

講個笑話俾你地聽

尼馬臭系

冇心冒犯。

交換球衣

可能係拜仁慕尼黑病毒

nmsl又贏

尼鹿死了

賽後艾拿巴攬住佢

Pin this

但點解可以係白人細路咁款

中咗唔洗隔離？

同白人結婚味mix
同埋neymar本身都黑白mix啦
如果同白人生就得番4份1白

self isolation at home

why can't play fall guy

尼鹿

中咗之後
恐懼撚: 尼馬玩完，好返跳得1cm

好返仲勁過之前
恐懼撚: 人哋係運動員點同？

佢都玩

死咗先同我講

突登睇下佢動態
仲精神過我

rip

fake news

肺纖維化收山未

換波衫

尼鹿都有今日

同人交換波衫就.......

個仔咁撚肥 大個做希古恩

大巴拿中武肺而家仲勁過以前

佢平身都係大細路黎

咁都有得插水

N M S L

有無source?

拜山慕尼黑

唔係1/4 黑咩

成個二世祖咁款

個仔？

可能GANGBANG出事

拜仁班友仆街啦

佢個仔似老母

佢成日打機，之前仲stream打csgo pubg，好似早幾年仲同S20一齊stream過
退休轉行都仲得

無得頂頭鎚啦屌

指鹿尼馬

個仔咁細個紋身

已經輸左歐聯，又中埋招

西甲唔知開唔到季？

fall guy一場幾十個人wor

個個都冇事
擺明呃工傷